{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103116/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스판 부츠컷 팬츠 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのブーツカットパンツSS23 / 123321DY10は腰からタックのディテールがなくきれいに落ちるフィットです。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されており、ポリスパン素材を使用しているので着心地が楽です。 また、アイボリーカラーで様々な上着と調和してコーディネートできます。 製品の表地はポリエステル95%とポリウレタン5%で構成されています。 この製品は着方によって全体的に脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯するのは避けてください。 洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、できるだけ軽く手洗いすることをお勧めします。 また、製品には水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。 この製品は体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 その他、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドのパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "8 secondsのブーツカットパンツは腰からタックのディテールがなく、きれいに落ちるフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このパンツはポリスパン素材で作られており、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなカラーがありますか？",
            "answer": "このパンツはアイボリーカラーであり、様々な上着と調和してコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このパンツの表地はポリエステル95%とポリウレタン5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法には注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツは着方によって全体的に脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、洗濯の際は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯するのは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、できるだけ軽く手洗いすることをお勧めします。また、製品には水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはアレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "このパンツは体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯後にどのような変化が起こることがありますか？",
            "answer": "水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの製品損傷に関しては補償されますか？",
            "answer": "その他、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 544
    }
}